520蚊2張sim無限上網算唔算扺？

Smartone，有無再扺d既plan

有，學生哥先有$168全速無限

唔係學生

我用 CSL 516蚊 4 sim 無限
揾 sales 啦

$516 4限無限有咩用

搭地鐘火車 收滿格 load空氣
大圍至九龍塘個段 Spotify 都聽唔到

我都係呢個plan,兩部電話，一部平板加屋企sim卡router用

我又好正常喎

小氣通算平
利申 窮

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇